2017上半年最好睇既電影

1. La La Land
2. 一念無明
3. 春嬌救志明
4. 逃出絕命鎮
5. 銀河守護隊2
6. 情繫海邊之城
7. 天煞異降
8. 神奇女俠
9. 蜘蛛俠
10. 外星生命

第一個cm就係呢啲垃圾

神奇女俠 沒有之一

排名分先後？

2,3 高過4-6

我覺得一念無明好睇過La La land

Spiderman

一念無明

dunkirk

冇dunkirk

Logan

無關電影評價，全屬當刻個人癖好(偏好喜劇同成長電影)
1. Manchester by the Sea
2. Paterson
3. La loi de la jungle (法國胡鬧喜劇,希望有電影節會上)
4. The Happiest Day in the Life of Olli Mäki
5. 八月
6. Cameraperson
7. 20th Century Women / Get Out
8. My Life as a Courgette
9. Glory (港譯遺失的陀飛輪)
10. The Edge of Seventeen

1. 烈女本色
2. 月亮喜歡藍
3. 柏德遜
4. 玩謝大作家
5. 情繫海邊之城
6. 從前‧現在‧將來
7. 等一個人的心灣
8. 星聲夢裡人
9. 嫲煩家族2
10. 鬼魅時尚

純粹個人喜好

偏好喜劇，但第一位係最撚sad嗰套

咁有時都要衡量吓對套戲嘅感覺
純粹喜劇同小品係易少少比自己睇高一線

一念無明
原子殺姬（呢套無心插柳睇 去到戲院套套都無乜興趣 係呢稍為有少少興趣
本身無咩期望 估唔到又幾好睇 樓梯打鬥個shot一shot落咁濟 好爽 同埋主角打到攰 不至於開無雙
係有啲劇情有啲r頭）

2017 年睇過既戲得唔得

1: spiderman homecoming
2: john wick chapter 2
3: Dunkirk
4: Logan
5: Split
6: 你的名字
7: beauty and the beast
8: wonder woman

數唔到了

猿人爭霸戰

排名不分先後 純粹個人鍾意

la la land
遺失的陀飛輪
想死無咁易
a monster calls
夢鹿情緣
29+1
情繫海邊之城
槍狂帝國
Perfect Strangers
非正常械劫案

上半年呀

冇人講異形

排名分先後：
lala land
dunkirk
miss sloan
一念無明

其他不予置評

無logan

同囚